Ondanks de kloppende inspanningen van de motoren van de kleine roeiboot en het stromende schuim dat haar wielen slingerden achter haar, ze verdween met angstaanjagende traagheid van deze onheilspellende vooruitgang.
